爆房幾百蚊俾得起 $400盒口罩就覺得貴

推

on9撚9 2樣野無關係

想要

人血饅頭好好味

推2/10

喺ig fb whatsapp tg買口罩都係弱智，無保障嘅網上交易

係藥房都無保證

做乜拎間房同口罩比

人地係黃channel嚟㗎
有成7千幾人follow
唔准你話人地

要揀扑野同死
唔洗講都知答案

未有肺炎嗰陣時啲口罩幾多錢

香港人根本唔缺口罩

30-50蚊/50個

要平罩咪日日去排隊lo

黃營太多依d垃圾 做藍絲仲團結
分分鐘有csi拎

賣唔出就話人唔識野
咁佢果時兩毫一個咪蝕住賣出來

唔係講緊個口罩品質有冇保證，係收咗錢連貨都無

對於口罩，我地識條鐵
對佢嚟講，Csi都係垃圾呀

串撚過李正希
講到唔同佢買就會中武肺咁

食人血饅頭仲惡撚過晒你地呀

係喎

我會揀扑野扑到死

樓主比人公開串完條氣唔順上黎取暖？
咁叻未自己去外國同廠拎貨 做乜要同人地乞口罩

冇房爆都買唔起口罩

公道d講 HKtv mall 唔係都是做緊呢個價錢咩？

貴唔貴係同原價對比既。如果而家個價錢比原價貴4－5倍，人地嫌貴都好正常

我夠知ring fit停廠無貨啦～
我就係唔想買炒價益你班友仔呀，吹咩～

口罩炒賣師

叫佢留來當套用啦

屌人地賣得貴嘅就係鄭立口中嗰班唔用腦諗嘢嘅人
水一枝成本幾毫子
平時百佳賣2,3 蚊枝

但去到沙漠到就嚟渴死
一千蚊一枝你都要買啦

又唔係賣水嗰條友的你去沙漠嗰到再迫你買佢枝水

而係出得起1000蚊1枝先有人會走去沙漠到賣水畀你

人血饅頭合理化
仲話同路人喎手足喎

推到唔知幾多

口罩炒賣師（手足）

你話人血之前有冇諗過自己可以點幫到冇口罩嘅人？

人哋幫你去全世界搵罩就唔駛心機同時間仲有金錢？

點解你哋可以咁扭曲？

唔食炒唔買黑心口罩 絕對要，唔俾藥房狗賺都得
但成本價加少少運費有幾人血？ 尤其如果人哋賣認證嘢，根本成本近期都貴曬

惡撚過老虎

咁用套當口罩用得唔得
小妹冇錢買$400盒口罩

沙漠係咪因為俾人hold撚住晒啲水先變做沙漠呀
戇鳩
宜家就係你地啲炒撚hold撚住啲罩 市面上先無罩咋

黃藍channel都多傻人，一邊憤青多一邊廢老多

不可理喻
上面巴打同你講邏輯 你唔明 ok 可以理解
但你屌人賣得貴 食人血前係咪應該先證實同款（同標準）口罩有貨源個價錢係明顯平過佢？
就咁出個對話內容 然後你覺得貴就話人係人血
同喺街市買餸講價唔掂就潑婦罵街啲阿嬋有乜分別？

做咩唔cap埋呢段上黎？人地有explain埋點解supply會越來越少。
「小童用口罩基本當地攞貨價係HKD4.5一個，若要Fedex 1星期內到，連運費要HKD8一個。」
7蚊一個真外科口罩唔覺得過分，唔好開口埋口話人食人血饅頭咁口臭，不學無術既兒登仔。

——————
By 不專業公民教育 @wearenotrioters

尋晚同賣家們嘅電話會議（文字版）

一、有關美軍大量採購口罩

1. 美國政府一直都有相應指引囤貨。
2. 囤貨嘅地方有好多，分佈各州各市，例如各大零售商嘅倉庫、軍營等。
3. 當啲貨就嚟過期會release返畀民用／緊急醫療用。
4. 但今次，美軍比起之前伊波拉、禽流感動用更大規模嘅採購。
5. 喱次採購令本身已經相當緊絀嘅零售供應幾乎完全截斷。
6. 美軍今次供應口罩係去本地軍營、外地駐軍同海外艦隊。

二、貨源、供應、銷售問題

1. 有品質嘅口罩，非常缺；劣質口罩充斥市場；消費者唔識分辨好壞。
2. 唔建議喺東南亞source口罩，因為口罩佢3層構造係有特定要求。
3. 建議係買返平時醫院、診所、牙醫等會用到嘅牌子。
4. 非中國生產商（除台灣、日本、韓國，因為佢地要內部生產以供國民所需），喺EXW嘅貨價炒高平均7倍，最高16倍。
5. 小童用口罩基本當地攞貨價係HKD4.5一個，若要Fedex 1星期內到，連運費要HKD8一個。
6. 中國以外嘅國家，就算受到疫情波及，但本土工業產能無受影響。
7. 置生產線唔難，但要有齊cert等同其他立立雜雜就要半年先可以生產。
8. 就算生產到都係以供本地用為先。
9. 意味住未來半年仍然全球短缺有品質嘅口罩。
10. 原材料以往一直依賴中國供應，今次冇咗主要供應地變相基本成本，尤其加埋外國人工成本，口罩就算喺半年後生產到大批，都唔會係未有疫症時期嘅價錢，可以預計為原先EXW嘅5倍內。

以上嘅對話來源係我同三位Antiviral Mask嘅大手賣家同兩個medical supplier嘅聯絡而得。

曲：不過美國佬都係狼子野心想搞亂我哋大中華嘅和平穩定繁榮，完全信唔過。

直：仲覺得幾舊水一盒口罩貴嘅自求多福。

人地係黃㗎
係手足嚟㗎

你咪又係鳩吹 你又知佢係賣成本價？
已知嘅事實就係本來賣50蚊嘅嘢賣到400幾蚊
你來貨幾錢唔係消費者要care嘅嘢

美國啲醫療用品公司astm level 2都賣成$350-$400港紙一盒唔連運費

用下個死人腦喇。
Crosstex係ASTM 2，有咁上下質素嘅口罩今時今日搶廠貨都起碼要5蚊一個。
5蚊一個，一盒50個，何來賣50蚊呀？

人地係黃㗎
.
.
.
.
總知唔准屌手足
人地唔係賣人血饅頭㗎
成本價可能$800一盒
手足已經平一半賣俾我地㗎啦
我地有錢爆房冇錢買佢啲口罩好衰衰

人地話 呢啲唔係正式外科口罩喎
哎呀真係唔知點算好了

Yes, 有時間做口遁師不斷喺網上鬧人血饅頭\價值觀\香港人\手足 不如試下學gphone自已入貨

一見人炒就喺隔離原價買囉
唔好淨做keyboard fighter

話買口罩貴嗰啲就好似同買樓一樣
你買唔起人哋咪買囉
DHL 送一盒口罩都幾十磅啦，你要快寄過嚟仲貴個盒口罩

人地喺tg話佢份工一個鐘頭都賺二千呀
賺我地一百蚊一盒口罩仲辛苦呀
辛苦晒啦手足

得罪講句
得把口keyboard fighter國際線都唔做仲衰過🀄️共
屌你藍絲雖然戇鳩俾人利用懵然不知但都會出嚟幫拖
如果覺得人哋貴，不如自己試吓訂
睇下可唔可以在壓低個成本，幫到自己又幫到人
成日話人哋蝗蟲
大家心領神會到底連登有幾多呢種蝗蟲
不求付出只求收穫

如果齊bfe, pfe, vfe嘅日本口罩買$7個，我覺得係求過於供嘅市價喎

八百萬一層樓都買得起
八百萬買一盒口罩。。。。

你好似有啲誤解
第一 我冇講過佢係用成本價賣，我唔係買家，並冇問過有關嘅詳細資料。
我講嘅只係 去claim話某人食人血唔係問題，但證據呢？事實係冇一個人搵得出你所謂"50蚊一盒"嘅供應商。冇證據，你憑乜話人人血？

第二 佢全部貨量加埋都係三十盒 當佢賣貴一倍 都係賺五六千蚊。 你有冇計過佢呢幾個星期直接搵廠商傾嘅時間心血？你當而家喺google 打個ASTM level 2就搵到貨？之前團購兩次都失敗 而家有啲自用以外剩嘅貨 擺出嚟賣都要被人屌人血？

好簡單，唔識利潤=賣價-成本？你唔care人成本幾錢又會care佢利潤幾多？未讀過小六數學？

點同呢，四百蚊不如出街食餐勁

租房幾千蚊比得起，$400盒口罩就覺得貴

貴就唔係特別貴
但唔買就屌人寧願爆房都唔買 做乜鳩

個個都齋問唔買，咁人地好難做㗎嘛～～～～

TG黃channel食人血饅頭賣炒價口罩仲惡過李政熙

買得起condom
買唔起口罩
可唔可以用之前買落啲condom當口罩用住先

爆房幾舊水 口罩又幾舊水
點解大家覺得爆房畀幾舊水冇問題
但買手足啲口罩畀幾舊水就唔得
人地黃㗎～～～～

上個月31號上美國網買左40盒2000個Crosstex Advantage先150蚊美金 （當然運費幾貴成200幾美金）

樓都買得起，我覺得口罩要加到1000蚊盒都不為過

都係話你地對口罩識條鐵

食人血就得, 俾人覺得貴就唔得? 老撚憑要買??

講真而家嘈嗰啲人都係肉痛啫， 識人屋企有啲錢， 屋企全部日本製超快適， 一千蚊盒都照買唔會肉痛。 好撚多人唔願意自己排隊又想附近可以有平嘅高質口罩買， 根本冇可能啦。兒登係咁， iphone成本咪又係幾千蚊， 咪又係賣到皮幾嘢個個咪照買， 口罩呢就賺你一蚊都係人血饅頭， 個個都想人哋做免費義工

佢話香港人其實唔係好急口罩用
佢賣貴口罩都唔幫佢買

樓豬可能要買工聯會$0·2成本果d先得

勁叻呀，我招股價買咗qq ，而家$400不了

仲用上個月價錢同而家既比, 會唔會唔太實際呢? 根本來貨價都升到一個點, 仲覺得人血錢既, 你同工聯會個腦無咩分別-.-||

問心，兒登班撚樣有幾多個係出嚟做嘢搵緊錢，知道成本包乜野?
而且買唔起口罩自然會俾unlike啲「唔賣平時價格」既人，就算貴一蚊都唔得

我比得起800萬買樓層係唔係要用800萬買盒口罩?

以嗰位admin嘅邏輯嚟講
係

咩叫係唔係要用？ 你有錢嘅真係可以㗎喎， 只係你自己在乎值唔值㗎啫， 你畀得起八百萬買一盒口罩你條命遠遠唔止呢個數啦 ，再講啦 畀得起八百萬買層樓full pay ，一千蚊盒口罩保命都唔肯買，講出去畀人笑死你啦
仲有你唔一定要八百萬買口罩㗎喎 你咪用一二百萬買返啲印尼口罩囉， 市場上又唔係冇貨又唔係冇得畀你揀， 係你自己要追求質素， 追求質素就係無視性價比㗎喇

招咩股價 你睇返新聞都知2月頭搶口罩先搶得最勁喎，依家你出街睇下藥房啲口罩都開始有跌價跡象

佢地淨係不停將賣炒價呢樣野合理化

義助你，不帶套

小妹要admin講嗰隻靚靚口罩
唔要莎莎賣嗰啲唔係外科口罩嘅口罩

啱呀 留返比我

又來分化了

蟹撚左 老羞成怒

樓主都係問下價啫

價錢唔啱咪唔買囉

唔買都要俾人串

真
駁唔到